宏利再唔俾人LOTR提款MPF 我就教大家搬錢去其他公司

富達
匯豐
都有成功例子

推

宏利mpf留名

咁點搬先得？

俾機會宏利agent回應下先

成功例子?

其實宣誓永久離港已經可以取回強積金啦喔 ... 到佢唔比？Override 法例？

同新嗰間講，叫佢幫你搬屋！
你簽名就可以啦。

你手機點樣轉台㗎？

宣誓就已經是法律文件

宏利會不斷留難你

去新果間拎張form簽個名就轉移到

直接去富達/hsbc

我有諗過轉去第二間
但如果多人轉
新個間知你轉MPF後即刻draw錢走
應該好快都會封埋度門

有冇宏利agent夠膽出黎講可以draw到錢走?

咪浪費時間啦，嗱嗱臨講啦

冇回應，即係真啦？

永明得5得？

留難？上去佢公司大大聲屌 9 佢啦。香港人就係咁懦弱先俾人蝦到上眉毛。
我保證去佢公司做場大龍鳳，俾記者影兩張相，三日內現金即到手。

其實香港唔係無人勇武
勇武後成功的例子亦有

咁咪俾狗點相知你走佬囉

似間間都唔得喎...

《蘋果》向多間受託人查詢，宏利、滙豐、友邦及中銀保誠均表示需要根據積金局的指引處理申請。中銀保誠表示，BNO現階段只屬旅遊簽證，有關提取強積金的安排要待明年1月BNO簽證生效才會公佈，現時港人需提供「令受託人信納的文件」，如移民簽證或外國居民護照；友邦表示，港人需要提供「在外國居住的證明文件」，未有列明文件類別；宏利表示港人要提供「在其他國家居住的文件證明」，例如居留簽證；滙豐則要求提供「在其他國家的居留權證明」或移民簽證。

移民犯法？走咪走驚閪

等一月5+1正式開波果陣先拎就太遲，港共一定會耍矛招

永明

移民犯法？

要check係咪移民既，你估唔上門屌7佢就唔會知咩

而家錯在mpf公司，屌7佢簡直係天公地道啦下話？

點留難法

lm

其實幾時個龍門變咗做移民而唔係永久離開香港？

即使有其他國籍你都係香港永久居民，隨時可以返香港住。

而理論上perpetual traveller都係永久離開香港。

之前9月嗰陣又話喺機場俾人check到唔知去英國定單程機票又會俾人截又盛

求者搵間轉左先
點都唔比你宏利膁

aia fail 岩岩先轉左去宏利打算試下
屌佢老未

轉走唔俾佢賺

樓主以為係絕世好橋

唔撚係呀 轉會啦
咁同佢買保險咪仆街

用回鄉大法囉

強積金係自己既錢但係要批准先拎得
痴撚線

香港人奴性無得救

買保險本身都仆街啦

千祈唔好轉去永明 垃撚垃

思疑有管理層穿櫃桶
其實香港好似無監管強積金制度

佢好似話bno 唔等於永久居留權，唔信你真你永久離港

同問

所以咪鬥快lor
隨時下年唔比人走 幾十年前中共都試過啦

咁應該點做？

宏利笨柒

匯豐safe？
雖然唔多應該都係皮兩皮

得
幫過好多巴絲打拎錢啦已經

搵我了解下

你驚嘅可以上到佢話自己支持警察,係唔係針藍絲,信唔信我報狗玩大佢,即刻當你瘟神比錢送你走,仲點會報狗

轉去大貓OK？咁我轉過去,有30幾萬

Push

即係樓上講既宣誓都唔夠

唔係一個人轉啦
你唔走佬
唔通仲敢放係間會偷錢既公司到？

強姦金有邊間唔洗管理費

已經確認左宏利一定唔得
離職後請直接搵另一間公司
個人戶口 半自由行 可全部錢搬過去
邊間可以提款就去邊間

全部都唔得啦 早前出左新聞講

邊個仲理管理費
有邊間俾人囉
個個都轉曬啦
問題係 係一間都冇啊大佬
出年1月 如果有一間俾人囉
有一間唔俾
你仲敢放係唔俾果間到
水唔係咁抽
定你係基金佬？

好彩用富通

電話都off左
仲諗住打去屌尻佢地

話返大灣區移居得唔得？

其實關宏利定係MPF事？

依個真, 一陣call 警察上黎用c4 炸彈炸左成層樓咪死火

點解其他公司得
宏利唔得？
因為宏利間公司西

以我所知 新聞都有講 間間都唔得啦 因個原因係LOTR 用BNO 唔認可，大猫用BNO攞到MPF咩？？

未報新聞前大貓都有過成功例子
宏利從來唔得

總之宏利就當藍店咁抵制啦

好彩係hsbc

話去支那就得了，輕鬆

用回支證成功攞到

邊到可以睇到大猫用BNO攞到MPF既成功例子？？

明明轉左會 宏利個agent隔左6年都打黎
就黎同私隱公署投訴
間野十足十怨婦一樣

師兄宏利？

邊方面？

仲有第4 權咩
球證旁證都係佢嘅人

新聞無報過
但可以講多少少
當時要英國當地住址證明

搬錢不嬲都阻唔到你㗎啦，問題搬完後拎唔到錢出嚟呢

我係宏利想問下係咪一定要離職後先可以轉MPF 去其他公司架？同埋建議轉邊間會易攞D呀？

你知就靜啦。響晒做得既名。遲早就比人封埋！

耐唔耐就可以將供款戶口既錢搬去自己揀既公司
唔一定要離職

另外想問下係咪去新果間公司填份form 就可以轉走？因為諗住下年年頭申請拎番份MPF, 係咪轉永明會好D? 唔該晒你先

客服

電話打到爆都冇人聽，email又唔覆。想做啲咩動作？等返一個月先覆你喇

整合哂啲錢去宏利之後宣誓話去支那長住
個零兩個月就有錢攞
不過之前見有人用呢招失敗

留難嘅係積金局，唔係強積金信託人

吹奏hsbc

冇居留權都可以永久離港架喎

帶埋把刀 話支持警察

番大陸可以，14日+14日成本

正解....你估受托人真係貪你果幾皮野咩
你一投訴,個COST仲高啦,又要晒紙REJECT你...又要同你ARGUE

你睇清楚啲
條友係中國新移民，個老母零三年落嚟香港

回鄉證仲得唔得
返大灣區

呢排宏利d AA狗扮野打來話幫你免費整合mpf想約返個地方出來方便傾,因為我的確有mpf係分左係2間公司， 一開始唔講自己邊間 仲以為自己間MPF d agent電話，點知問多兩句答我話佢係宏利，我都無MPF係你公司. 屌你老母同你好熟啊？

We should bad list Manulife.

去永明包你後悔

但我呢家只係諗轉去邊間會易d 攞得番，又話宏利仲難攞

想拎錢邊洗轉會咁麻煩

用回鄉證大大法喇

就算要轉都唔會揀永明，大貓仲好

想問吓唔係宣誓以後唔做嘢，
退休就可以攞錢嘅咩？

定係我誤會咗

拎你mpf 信 去大貓到同佢講想轉去你到

如果係咁我唔會轉啦，因為呢個post 係話宏利唔比人攞

睇過文講大陸都唔可以用回鄉證，要居住證

你到左60歲咪得囉

呢個間間唔同，有啲回鄉證得 有啲唔得

真係r撚哂頭 強逼我拎份糧比啲濕鳩基金佬已 經好撚唔合理

Overall HSBC 同 宏利 其實回報差得多唔多，唔多既真係轉晒去HSBC好過

咁得閒喺度出Post抹黑帶風向，趕用錢就爽手轉去其他MPF公司再拎錢啦

關尻公司事咩
係仆街政府問題

咁都失敗？

永明留名

果間唔撚方便就轉走D錢架啦
佢係有收錢管理架

唔去屌下積金局？

想知用回鄉大法 呢家疫情點走

搵9笨七, 有等於冇

去新公司同佢講
你宏利有ac想轉過黎，俾資料同簽名

積金局收緊咗條例，以前你有大陸地址+回鄉卡+宣誓就得，而家要有當地批咗嘅Visa / 證明文件證明到你可以喺當地居留，LOTR唔算係居留證明，宏利做唔到都唔奇，「朋友」都係宏利，去非英非LOTR,2星期已經拎到。

up

支那有居留證明嘅咩？

垃圾 搬走哂佢！

咁又真係幾屈

全球樓行｜過萬宗LOTR申請MPF被拒 信託人批積金局卸膊「推個波畀我哋！」

2020-11-14
英國今年7月宣佈，合乎BNO資格的港人在明年1月可申請港人BNO簽證取得永居身份，並允許他們用LOTR（Leave Outside the Rules）形式提前入境，在英國合法居留6個月。 不少港人希望提早取回強積金到英國生活，但至今一一被受託公司拒絕，而積金局至今仍未就明年當可正式申請BNO居英簽證後，是否仍拒絕港人領取強積金，有專家指最壞打算可能要6年後，在英國取得永居才能取回強積金。有信託公司透露，公司由7月至今，已擱置逾萬宗LOTR申請者提取強積金個案，但積金局對所需證明文件的指引含糊，令受託人公司無所適從。

(2) 永久性地離開香港：你必須聲明已經或將會離開香港，往其他地方居住，而無意作為永久性居民返回香港工作或再定居;並提供令受託人信納你已獲准在香港以外某地方居住的證明。

積金局寫到明, 無話要第二個地方嘅永久居留權

又要改法例

一開始要人強制投資已經cls
一開始係基金佬補血宜家到支共收割

錢係你既
佢憑咩唔俾？

如果去外國讀書拎student visa得唔得

要證明㗎，而加要有PR先得。

轉第二間（一個月）
話返大陸
輕鬆

咁回鄉證呢？

如果只係得幾皮野唔洗拎都得啦

wow

煲大佢

識幾個人宣誓+回鄉證都拎到
聽親唔得既都係用左BNO 因為未有永久居留權
積金局凌駕受托人就真啦

宏利agents 老母一個月前拎左

所以話佢地真係唔會因為你果幾廿萬走去留難你

大家都打工仔....你夠料既就比你走啦....D錢又唔係佢....留到你幾廿萬人工會加咩?BONUS會多D咩...唔會囉

怪就怪班議員都唔幫手爭取

打工仔唔聽指示 炒得

呢間嘢好似係PK Tang老婆做高層

宏利點都係藍店來

I need this

明明個個都叫人唔好去HSBC related, 會拎唔到錢, 但樓主就叫人轉去

究竟aia得唔得？

諗諗下HSBC 係有誘因放你MPF走， 黎緊提早走嘅10個都有5-6個去英國 咁過去英國HSBC開戶都好正常 hsbc，資金係死嘅強積金戶口拎到去新嘅流動資金戶口去咗英國咁對銀行來講多咗真正嘅流動資金係可以借錢做生意，加上強積金裏面啲錢一定係比中共食晒㗎啦對於銀行來講咋咋淋幫你拎錢傳過去英國嘅匯豐裏面對銀行來講佢冇損失仲多咗個機會，你啲港幣第日可能都同變成廢紙啦如果係你嘅錢轉晒做英鎊或者美金放咗喺外國嘅匯豐對匯豐來講都係一件好事呀。 我咁諗唔知岩唔岩

你做過未？我上個月做左，民政事務處宣誓就可以，唔洗證明。強積金 Fidelity，拎張宣誓紙，打電話叫佢寄 form 填完寄翻去就拎到。

證明？PR？咪玩啦 ...

要辭

話去大灣區住駛唔駛証明？

我就係做咗佢係要PR，而我咁啱有其他國籍護照先拎到。
我身邊嘅人全部用BNO都唔可以走就算係宣誓都唔得，冇呃你做乜嘢？
呢個post都好多人講我真係唔得，你好彩囉新聞而家都有講啦。

同埋最痴線係我有其他國籍護照開頭都想唔俾我拎
佢懷疑我係想去英國用BNO，我用兩間嘅MPF公司，佢哋都好清楚講如果係BNO未拎到PR之前係唔會令到佢哋嘅MPF。
所以你而家睇吓啲加拿大或者英國嘅移民group啲人都喺度屌緊，同埋好多人喺度問話如果之後令需唔需要打稅。

所以要大大聲屌，最好屌到全世界都知，話俾全世界知香港國際金融中心簡單到連自己D錢都拎唔到，咁先有效果。你係連登屌有咩用？

。

洗唔洗呀
去民政事務總署宣誓永久離港就得啦
你話返大灣區發展呀比回鄉證佢睇

其實睇返啲form (MPFA同trustee)
佢係要你宣誓離開香港（冇問你去邊）
另外要你提供証明你響其他地方可以居留（大灣區，証明=回蟈証）
完全冇話過離開香港嘅目的地同你可以居留嘅地方有任何關係

捉起上黎都唔算虛假陳述掛

你見唔到啲人已經屌緊咩？咪講咗喺Facebook移民群組嗰度屌緊囉，同埋而家好多報紙都講緊啦
我依家係話緊比啲傳送錯誤訊息嘅人聽唔好以為而家咁容易拎。

仲有我係拎得到。

而家唔得喇

公司用宏利喎
聽日屌下HR轉咗佢先

移民唔係犯法， 不過上年起有無做過犯法野， 你自己先知
做冷氣都可能犯法嫁

但無可否認，斬鳩有線班仆街之後無左岝世都 Cut 唔到既問題

佢話回鄉卡都當係

宏利要拎mpf用歡樂卡就拎到..
而家間間用LOTR都難拎MPF 除非有證明
但最簡單快捷就係歡樂卡

已經幫人拎左好幾次 未試過失敗

中銀保誠用歡樂卡走唔走到

問題係

他說你犯法

你就是犯法

白痴問題
Withdraw要俾宣誓紙正本
如果有多過一個受托人（冇整合）
咁係咪去民政處果陣要整幾份正本？